請選擇你的修仙路

見呢排呢種玩法咁興，我都玩埋一份先。
放心，劇情發展完全係由大家投票話事，所以揀唔好係會好易死。

每個account只可投票一次，取頭九個投票中多人揀嘅發展。

故事開始

你是一個出生在偏遠山區村落的十五歲少年，父母早在你年幼時就已經相繼病逝，全賴村民們的關照下長大成人。一次上山打獵途中，你看到了有人踏在一把劍上在天際飛翔，不禁心生憧憬。在村民的口中，你才得知這世間竟有修仙者的存在。於是，在一個晴天的早上，你拿著家中僅生的二十個銅錢和隔壁王叔送你的五個大饅頭，踏上求仙之路。

你用了三個時辰，走到村莊外唯一的小鎮。你決定
A 入客棧
B 繼續趕路
C 找平時相熟的藥商

B

C

好感動咁快已經有人投

a

A

爭兩個

b

剛出村莊的你心情十分興奮，連走三個時辰依然精神抖擻，決定不在小鎮浪費時間，繼續趕路。繼續行走了半個時辰，你來到一個分岔路，對外面世界一無所知的你暗暗後悔剛才沒有問清楚路。但你相信路是由人行出來的，你決定

A 行左
B 行右

呢d問題有咩意思

你繼續趕路，但天已經全黑，你決定露宿一宵。你剛剛吃掉半個饅頭時，聽到身後草叢傳出一陣咳嗽聲。你決定上前查看，只看一個身材高瘦的女子躺在地上。凌亂的秀髮遮掩住她的面貌，但你僅憑她曼妙的身材已經肯定這是一個美人。美人斷斷續續地咳嗽，你決定

A 多一事不如少一事 離開草叢
B 救人要緊 餵美人飲口水
C 求仙要本錢 搜刮美人身上財物再離開

有意思嫁

關你會去咩地方同有咩門派可以拜師

但頭先大家係鎮到咩都無做

咩資料都拎唔到 先搞到條問題好廢

救佢一定有主線任務接
但我唔係主角
9成9 死得好慘

所以都係A

推一推

轉B

樓主b過一半啦

btw要等好on9

你內心掙扎了一陣時間，終於善念戰勝邪念。你走上前扶美人起身，被秀髮遮掩的面容終於向你展現。你無暇欣賞美人的容顏，連忙餵她喝水。美人喝下水後，緩緩醒來。你向她說明一切，她向你抱頭一拜，表明自己是藥神谷的弟子，因被仇人偷襲而受傷，更表示願意為你帶路到藥神谷。你決定

A 跟隨美人到藥神谷拜師
B 為她問清天下門派 再做決定
C 「不了，對練丹無興趣。」

對唔住大佬

頭先食飯

imean收集人數好on9. 太慢 你又要sure 有9個人先開波

跟正負皮玩最好

最快唔好咩

做乜鳩

最快好容易玩死

個個故都鬥快先好玩

參考過隔壁

最快嘅多數會玩野

唔好做太多會loop/會死既選項就得 一係所有選擇都會由唔同既方向導向同一個結果

今晚跟你規則玩

而家番工先 多謝巴打建議

我都係鳩up下 你自己鐘意啦 玩呢d唔好比讀者影響到呀

「天下門派以正邪為分界，正道中以昆侖派、萬劍山莊及我派藥神谷為首，掌管天下正派三千門派的秩序。昆侖派主修仙術，萬劍山莊以劍仙為主，而我藥神谷就以練丹為主。其中亦以昆侖派實力最強，已經連續五十年擔任正道盟主。魔門一方則以聖女宮為首，統治整個魔道。不過魔門中人向來隨心而行，草管人命。所以世人都歧視魔道，令他們發展緩慢。但切記世上高手眾多，有些可能是沒有門派的，你不可輕視散修。」

你決定
A 「我決定加入藥神谷。」
B 「我想加入昆侖派。」
C 「我想加入萬劍山莊。」
D 「嘿嘿⋯我還是想一想，但魔門中人多數在哪？」

多謝支持

dq

d

D

爭少少

宜家係點玩法

唔好意思 搞亂大家

但我都係決定跟頭九個投票

畢竟想個走向係大部分人嘅意願

多謝你嘅支持

咁冇所謂，我唔洗quote文，大家都係想快啲睇到文姐

好多謝你鐘意我寫嘅文

好感動

見無人玩 自己投埋算啦

D

美人用懷疑的眼神一直看著你，你作賊心虛，視線不斷避過美人的眼睛。良久，美人長嘆一口氣「你想清楚也是一件好事。魔道一向隱匿在民間，常人難以分辨。但你可以在大城酒館中注意，那裡龍蛇雜處，說不定有消息。但緊記，魔道易入難出，一旦踏入，就再也離開不了。我叫李若林，藥神谷就在小鎮東面。有事就來找我，有緣再見。」說罷，就離開草叢。你不禁抱怨，名門弟子竟然如此冷待救命恩人，連條毛都不給一條。你就地睡了一覺，決定

A 向東方走 （藥神谷方向）
B 繼續直走

個美女受重傷，但飲左水就好返晒

你繼續向前走，每當發現分岔路時，就統一向右面行。終於，在三天後，你終於來到一座名叫「萬劍城」的巨大城池。但你亦在三日的趕路中，吃光身上的乾糧，一身簡單的衣物亦變得破損。進城後，你決定

A 進入酒館 探查魔道下落
B 去客棧打工賺錢
C 去布莊買身新衣服

多謝巴打夠睇

但唔係bug來的

之後如果若林有機會出場就知

轉c

咁多巴打都唔想食女咩 擺明跟女走有著數，小師姐

Z

我都想講有靚女都無用

明明你比咗行生去追返佢既選擇

入咗魔就可以為所欲為

食唔到正道囉 你夠正氣，做徐子凌 一樣食齊聖女魔女，大家識揀未

啱呀
樓主應該唔識寫甜故

本想去布莊換身衣物，但看著懷中僅有的二十個銅錢，你決定先去客棧打工賺錢。入客棧後，你與掌櫃表明來意，掌櫃就給了你一套粗布衣裳，另外給你二十銅錢一日的酬勞。你安份地開始在客棧的打工。憑著你的機靈，你成功在十天內得到客人共五十銅錢的打賞。同時，你亦知道萬劍城的主人正是名門大派之一的萬劍山莊，而且萬劍山莊就在城後的山上。十天後，你拜別掌櫃，袋好二百五十個銅板。你決定

A 去酒館探查魔道下落
B 去布莊買身新衣服
C 去萬劍山莊拜師

對唔住

c

保險起見問定樓主你係即興寫定有哂大綱同設定

設定同背景就寫好啦

其實一直都想寫本網絡小說但懶

但無大綱 儘量俾曬大家揀

其實好想入藥神谷學練丹

練春藥都好

又有若林師姐

咁樓主你文筆有待加強喎
隔離者救公主好睇d

因為全部都係睇完你地揀就寫

無咩執過文筆

對唔住

利申：我都追緊隔離個救公主

A 入魔啦屌

依家網文興黑暗流呀巴打
梗係入魔教十步姦一人

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大 之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

B ！
快啲諗方法轉線啦，例如拜師被人狗眼看人低趕出去，之後撞返師姐跟佢返去

哥布林

入魔

關鍵兩票

去酒樓都未必入魔 可能仲有d散人jj

強姦先係真漢子
想做就做邊洗人地批准

巴打你都啱，酒樓向來打機收風必去之地，但散人冇咁易見到。我會堅持正人君子都食女路線

我本身都想溝學姐 但見到魔教叫性女谷

既然當初拒絕了李若林的邀請，你打的本就是要拜入魔道的主意。如今錢銀問題已經解決，你決定直接進入酒館打聽消息。待到傍晚，你獨自進入酒館，點了最便宜的一壺酒，就坐在大廳的最角落觀察周圍。你留意到大廳內共有三批人，你決定

A 去搭訕在另一角落獨自喝酒的黑袍人
B 去搭訕大廳中央大聲吵鬧的一群壯漢
C 去搭訕身旁默默喝酒的一對男女
D 先離開酒館 反正這三批人都不合眼緣 明晚再來

原來係個名問題

但聖女宮又真係

雙修

垃圾名，藥神正好多

感覺明晚再入就有新野

學下三蚊巴打嘅風格

其實係無咩人睇

你一開始整個入鎮出鎮loop引堆on9仔幫你推post加人氣呀嘛

勇者post 笑撚死

咁我又唔想咁樣推紅個post

始終第一次寫野

寧願沉底都唔想搞衰佢

支持你啊，我由頭睇到宜家

btw 我都覺，但個個人應該都有野
平時應該有個好鍾意飲酒既高人，唔知幾時出現係劇情到

依家睇返我懷疑只筆巴打根本特登

多謝巴打支持

有人睇自己打野真係好開心

Btw 高人就

諗起仙劍 快啲食師姐啦，一係跟個女師父 傳君婥

每部古典風作品都應該有一個採花賊

呢本嘅採花賊話唔定

輕輕一推

到底係A定D呢

A啦仲忍

以前細個睇過本網絡小說叫從淫賊到俠客
姦完d女就會自動倒貼
比較遺憾係睇唔明結局係喑示男主個初戀去咗邊
同埋中期男主見人就教，將佢個乾坤乜乜功派街坊咁派

巴打本書咁得意嘅

我細個睇嘅係龍傲天版本

所有靚女都會愛上男主角

唔使姦 自動後宮 仲有多p服務

A過半數喇

着緊個件衫破破爛爛 買返件新衫先啦

陣間入門派interview都留個好印像俾人嘛

同埋話唔定去買衫個時會有奇遇呢

你諗多咗

全場人中只有黑袍人最有魔道的感覺，於是你慢慢走近黑袍人，打算從他身上得到有關魔道的消息。然而，當你正面看到黑袍人時，你卻驚訝他的面貌竟比你想像中年青。你想像中的魔道中人應該是骨瘦如柴，年邁得滿臉皺紋，渾身散發著邪惡的氣息。但黑袍人卻是一個渾身散發著優雅氣質的青年，身上穿的是你從沒看過、但感覺無比順滑的華服。單單一個喝酒的動作，就已經令你覺得如今置身於皇宮，而非一個裝修簡陋的小酒館。或許是你驚呆的時間太久，黑袍人終於抬起頭，正眼打量你。
「小子，滾遠一點，本⋯我不想看到你。」與他優雅的外表不相符的是他的語氣，他的語氣中充滿蔑視。你決定

A 向黑袍人道歉 然後上前打聽消息
B 用力拍一下桌子 要求他道歉
C 默默坐回自己桌子 再作打算

之前打工換左套衫啦

不過係粗布嘅 掌櫃送嘅小二裝

咁啱啫
以前仲睇過本書叫龍使
樓主可以睇下借鑑

巴打咁啱既
我都覺得佢唔似魔人

我覺得佢想講「本座」

呢本睇過

屌d龍 好痴線

好記得有一幕係屋頂好大力咁屌條紅龍

條紅龍叫到全部人都聽到

成晚唔使訓

原來係你

本道人
本座
本王
本帥
本真人
本僧

A過半數喇樓主

本英雄
仲要黑衫
兩米黑鬼巴打

可惜佢除咗扑野之外其他完全唔掂
睇到一半頂唔順

最多聽應該係本大爺，但咁儒雅既描述就應該唔會

本故娘

你被黑袍人的氣場所征服，恭敬地抱手行一個禮，然後自來熟地在黑袍人身旁坐下。黑袍人似乎有些不耐煩：「有甚麼事？」你看一看黑袍人的衣著，直覺黑袍人不會是魔道中人，便換了一個說法問道：「先生你好，在下一個同鄉慘被魔道中人擄走。我想拯救他，但又若無消息。不知先生能否為在下指點一二？」黑袍人冷笑一聲：「你不過區區一個凡人，身上沒有半點法力。縱然讓你知道你同鄉的消息，你又能如何？」黑袍人似乎識破了你在撒謊，直接反問你。你決定

A 誠實表明自己在撒謊 並向黑袍人拜師
B 再作另一個謊言掩飾
C 離開酒館

A過半數

你見黑袍人已識破你的謊言，亦無謂再用另一個謊言掩飾，便誠實表明自己剛才在撒謊。你轉念一想，求仙還不是要錢，而眼中的黑袍人顯然是大富大貴之人。拜他為師說不定比拜入大門派更有好處。你向黑袍人表達你對求仙的渴望後，突然跪在地上，向黑袍人連叩三個響頭，求黑袍人收自己為弟子。酒館內的人都看向你，好奇你們在幹什麼。黑袍人本想拒絕，但在看到你的眼睛時，卻整個人呆住。你看不懂他的眼神，只知道他的眼神有些像村中張嬸看著張叔生前最愛坐的那張搖椅。這一刻，你清楚明白黑袍人並不是一個青年人，他只是一個空有年輕外表、但歷經滄桑，充滿故事的一個男人。黑袍人默默看著你好一會兒，才伸手把你扶起。「好，我收你為徒，從此以後你就是我司南唯一的弟子。我帶你去找處安靜的地方再說。」你跟著司南走出酒館，再走進隔壁的小屋。進入到屋中，你決定

A 問清司南身份
B 上前沏壺茶給司南
C 靜靜地站著 等司南說話

唔好意見 打耐左

但因為師傅係我好鐘意嘅一個角色

所以開心得滯 打多左

屌
無得十步姦一人了

唔好咁啦

最多俾個主角光環你

GG

巴打，他日功成你荒冇女咩

好似有d奇怪

無有錯 做大俠係一定有女倒追嘅

強姦先有成就感

我諗緊點解要呢到比選項，未諗透啲背後隱藏意思

快啦，我想佢食女

唔好意思

請問有咩地方覺得怪

我想睇下係咪我寫歪左

睇下可唔可以改番

俠就係以武犯禁
姦淫虜掠梗係要做齊

你會唔會其實係想做賊

對d官嚟講班友其實同賊冇乜分別
全部都係無視王法行私刑

b
唔記得選添

C過半數了

無啊 黑袍人同我心目中既魔道有d唔同姐 而加好似東方不敗

司南就這樣坐下來，不發一語。你見剛剛拜師，為免在師傅面前留下壞印象，師傅沒有命令下不敢亂動。你就這樣一動也不動地站了很久，雙腳早已站麻，但你依然不敢動。終於，就在你忍耐不住、想偷偷活動一下雙腿時，師傅終於開口：「耐性不錯，修仙最重要是要學會忍耐。忍耐苦修的寂莫，忍耐練體時的痛楚。學會忍耐就是修仙的第一步。你先坐下，本座再向你講解。」你勉強動了一下腿，緩慢地挪到師傅下首的椅子坐下。「本座沒有門派，不過一介散修。一年大部分時間本座都在四處遊歷，只有每年的今日會在萬劍城停留。你既然拜本座為師，本座便破例在此處停留一年，引你入門。初學者可以學習的仙術有御劍術、御雷御火術，你可以先挑選一項苦修。」
你決定

A 御劍術
B御雷御火術

師傅唔係有錢靚仔咁簡單

A
果斷無誤
到時飛住食女

收到啦巴打

學完野會有女出現

10歲以下ok?

FBI is watching you

咁即係呢年冇啦

天山童姥

A 幾撚時都係劍玩晒

A！！！
御劍可以飛！！！

如果聽晚再嚟，其實會有咩人? 好在撞棍選中咗黑袍

講真有得屌天山童佬我屌呀

金庸無雙/金群5幫到你

強姦天山童佬

亞古d game
不了
佢老味最近佢仲整臭埋新公司甲山林個名

記得睇過有遍同人係佢返老還童果時要係咁吸精
5歲mode屌到八十歲mode乜都有得玩

link 呢
btw 樓豬出文未

小學果時睇嘅
鬼記得咩

其實壯漢係魔道嘅外圍弟子 即係二打六

你俾佢地打幾拳就可以入到魔道 做一個二打六

男女係路人 唔識修仙嘅

聽晚再嚟會見到班魔道二打六跟住個男人入房

你去識個男人 就會入魔道

地位高過二打六好多

咁如果聽晚再偷跑過去

咁唯有學完御劍先再入魔道啦

第晚都係得魔? 咁比我預期相去幾遠
btw 文

文

一年的時間轉瞬即逝。在這一年間，你從師傅身上學會了御劍術的基本原理和應用，勉強稱得上一個修仙者。當你踏上你的飛劍，成功令飛劍離地半米時，心中的喜悅是十六年的人生中未曾有過的。師傅在這一年間，除了教你御劍術外，亦試過憑空掏出一個練丹爐，隨意在爐中拋下幾把不知名的草藥，煉出兩葫蘆的丹藥。本著丹藥珍貴，有毒也無所謂的窮人心態，你閉著眼吞下一顆丹藥。頓時，你清楚感到肚中傳來一股舒服的熱力，同時渾身充滿使不盡的力氣。你這時才知道，師傅是真的會練丹，你變得更尊敬師傅。若說這個師傅有甚麼不足之處，大概就是他看你的眼神。他看著你的時候，總是會發呆，總像在透過你在看另一個人。離別的一刻總是要來，師傅來到你面前，遞給你幾張銀票和一塊小木牌：「本座要走了。你根基尚淺，先拿著我的身分牌去藥神谷，那裡自然會有人教你其他普通仙術。本座教你的御劍術非一般坊間的御劍術可媲，緊記要多練習。江湖行走萬事小心，萬一遇上危急之時，報上我司南的名字或能救你一命。」說完，師傅便踏空而去。你決定

A 出發去藥神谷
B 難得有錢 去城中最豪華的酒家要一個包廂大吃
C 去萬劍山莊拜訪

樓主要去訓都講聲先好喎

去得酒館 係魔道嫁啦

正經人家點會去酒館

不過 其實就算你地唔揀師傅仔

佢好耐之後都會出現多兩次

三次都唔拜師先會斷呢條線

打完又改 搞左咁耐

唔好意思 巴打

我兩點訓啦 睇下去唔去到下一個投票

可能有機會入魔

睇嚟你真係好想入魔

metoo

B 憑我經驗 肯定有條女係到等我

而加唔係魔咩

師傅係冇門派散修

a
想睇入門執到寶物然後開外掛爆機

但而家係師傅到學到d野

又可以去藥神谷學其他新野

俾唔到理由男主角墜入魔道啵

作奸犯科需要理由?

應該有機會有奇遇

其實作奸犯科唔係魔道專利

用名門弟子做掩護 仲正

但你而家係散修

我硬係覺得藥神谷好廢

大家記得投票呀

話曬頭三大

廢極有個譜

A
師姐，我來也！

我驚主角入到去變咗善人，冇機會做曳嘢

咁呢層放心

我見大家咁想要作奸犯科

係適當時候會俾機會大家

上得連登就梗係要發揮人性醜惡的一面

目標係樓主個仙俠世界唔會再有處女

條條女都正就話啫

想主角做好人啊

做好人有咩好玩

樓主又唔識畫圖
大家自己全部腦補做女神

如果樓主描述到catgirl 咁款點算

當自己係阿ken

看著手中銀票的金額，你有些反應不過來。這筆錢假如要賺回來，恐怕花去一生的時間也不行。如今師傅就這樣輕易給自己，你只覺得十分幸運，當初能拜一位這麼厲害又有錢的高人為師。難得一朝變成富翁，你決定好好祭一祭自己的五臓廟。走進城內最大的酒家，你要了一間大包廂，點了一桌子菜，就這樣大吃起來。突然，包廂外傳來一陣吵鬧聲，你不滿地推開門。原來是一批拿著長劍的紅衣人與另一批白衣人在爭執。兩批人中你留意到紅衣人中有一個眉清目秀的瘦弱男子，以及白衣人中有一個戴著面紗的女子。你決定

A 幫紅衣人 出手擊退白衣人
B 幫白衣人 出手擊退紅衣人
C 兩面都不幫 繼續吃飯

lm

呢兩批咩人黎

係啵

而家補番先

李若林=>原型：朱茵

紅衣人=>原型：邱淑貞

白衣面紗女=>除面紗話你知

朱茵100

你係樓上食緊花生

唔知咁多呀

我訓啦 聽日訓醒繼續

希望聽日起身已經有結果

點搞好呢

唔似正派

投票呀 巴打

見到若林先溝啦

B
我估A個條友係女黎

但白衣個個一定正到仆街

B啦，可能白衣就係聖女

起身痾尿啦樓卜土

起身屌閪啦

果斷c ，要去藥神谷食女 食花生先合理

我同意，我覺得紅係魔道，可能係聖女宮，女扮男裝既就係宮主。

至於白就應該係正道人士

兩批人的身分你都毫不知道，安全起見，你決定回到包廂繼續吃飯。過了一盞茶時間，你聽到樓下的吵鬧聲終於停止，便下樓結帳離開。臨出門口時，隱約聽到大廳中眾人的討論。「在萬劍城，竟然有人敢惹大小姐，簡直是茅廁點燈-找屎。」「不過，那批白衣人也真有本事，竟然敢與大小姐對峙，還能全身而退。也不知道是何家門派？」原來那批紅衣人是萬劍山莊的弟子，那麼大小姐大概就是那個瘦弱男子吧！說來糊塗，這一年除了頭十天在客棧打工，其餘時間都在修練，竟然連萬劍山莊弟子的紅袍都不識。至於白衣人的身分，你有種感覺，大概能與萬劍山莊分庭抗禮的，不是三大門派之流，就應該是⋯魔道。想著當初對魔道的憧憬，以為入魔後能隨心所欲，你不禁有些對自己的無知發笑。想到師傅隨意在江湖上遊歷，你明白其實只要有實力，何等身分都能隨心所欲。離開酒家，你決定

A 出發去藥神谷
B 去萬劍山莊拜訪
C 難得有空 在萬劍城隨意閒逛

開估啦

Btw 做咩唔打白衣人

睇下打唔打得郁塊面紗都好

集中慾望

樓主係咪寸緊me

唔敢呀 大佬

因為暫時都未有機會入魔

所以寫埋做個小反思炸

作為補償

俾多次入魔道嘅機會大家

真心一時sense唔到

夠票未

三票

2A1C

入正道再叛變

識玩就一定唔係宜家入，係去到啲武林大事件，順心而為，點知比人當同魔道同流，好似笑傲江湖個曲洋咁，成為亦正亦邪既另類，咁樣唔洗入魔，亦不須求道，十足司南

其實都係大家投出嚟嘅

我都係俾多個選擇姐

Btw 司南 好野嚟

A同C平手啦

仲未有結果出到

爭五票

玩到後期，打師傅就正喇

其實無咩人討論嫁

我自己係咁推炸嘛

不如你都一齊玩吓啦

香港人

你地班邪惡嘅人

咁都要練到最後期先得

畢竟師傅個朵都可以照住你

你想像吓佢幾好打

A!!!
快D俾個外掛主角
我要睇凡人修仙香港版

c!!!!

飽餐一頓後，你去布莊買了兩套新衣裳。換上新衣裳，背上飛劍，你覺得自己終於像一個修仙者。此時，你想起師傅離開前給你的小木牌，從懷中掏出來檢查。小木牌上寫有龍飛鳳舞的二字-司南，而且木牌不知由何種木頭所製，在陽光照耀下表面竟有光澤。你心想師傅雖自稱散修，但他吩咐自己去藥神谷學習，想必與藥神谷關係非淺。你再到附近的一家酒家，點了五斤牛肉乾和兩壺酒，便往藥神谷方向出發。你一邊趕路，一邊練習御劍術，趕路的速度比前來時快上一半。不過一天的功夫，就已經趕到當初遇到李若林的那個小草叢。突然，草叢傳來一陣細微的交談聲。你決定

A 上前偷聽
B 光明正大進入草叢
C 不理他們 回到當初村莊外的小鎮
D 不理他們 繼續趕路去藥神谷

A!!!!!!!!!

和尚同道士應該係貧僧同貧道喎，點會叫自己本道人本僧咁撚串

道士係自負啲，貧僧個到你啱

師傅原來係隱居既化神期大能嚟

你小心翼翼地挪動到草叢後不遠處的大樹後，透過草叢的間隙中，你看到一個戴著面紗的白衣女子和另一個背對著你的青衣男子在交談，竟然是當初在酒家遇到的那個面紗女子。由於相隔一段距離，你只能隱約聽到「偷藥」、「昆侖派」、「內亂」。單憑這兩個單字，你根本搞不清狀況。你決定

A 再上前聽清楚
B 上前向白衣女子打招呼
C 去藥神谷
D 去小鎮

A
有機會比人發現
揀B係咪會滅口

一定係C

通常都會比人發現，之後就有殺身之禍，或者比人劫走/扑暈個啲，所以都係去搵師姐

又係打和緊

好緊張

你本著閒事莫理的心態，繼續趕路到藥神谷。大概行了三日，你終於來到一座裝修得富麗堂皇的建築物前。假如不是建築物上掛著「藥神谷」三個大字，你大概以為自己去了哪個小國的皇宮。你輕輕敲一敲門，然後向來開門的青衣弟子招示師傅的木牌。在開門弟子又驚又崇拜的眼神下，你被一路帶進內殿，然後坐在一張裝滿寶石的椅子。此時，一個身穿青衣但袖口用金線繡有青龍的男人走出來，向你行禮。你決定

A 向他問清師傅身分
B 向他詢問李若林的下落
C 重複師傅的吩咐 要求他帶你去修練仙術

c
估唔到呢個post d連登仔咁正氣

咪係

明明應該係咁

我係咪上錯討論區

樓主食咩lunch

修仙要緊，你快步上前向青衣男子回一個禮：「理事你好，我師傅司南吩咐我到貴派學習仙術，勞煩理事為我介紹貴派仙術。」「公子你好，我是藥神谷外圍理事木清。既然司仙有命，我們自然樂於與公子分享。我藥神谷主分兩脈，一脈以練丹為主，另一脈以修木系仙術為為主。未知公子想修哪一種仙術？」
你決定

A 做練丹師
B 修木系仙術

A！！！
整春藥

木好似好廢咁

練到柱間咁

A啦實

點解會有人想種樹

唔止種樹嘅

仲可以練下插花

A過半數了

「我想學習練丹。」木理事帶你走進內廳旁的一間密室，遞給你一本薄薄的書冊後便離開。暗室內中央有一座煉丹爐，旁邊的百子櫃上寫滿藥材的名稱。你有點搞不清楚如今的情況，是要我自己學習？你無聊之下，開始翻閱書冊。上面說滿各種藥材的藥性、配搭，為你打開一扇全新的大門。你花了一夜讀完整本書，便打算練你人生的第一爐丹藥。
你決定

A 煉清心丹
B 煉迷魂丹

咪就係on9 囉

A 第一劑藥要扮野，之後失敗就請教師姐

B
屌你老味，唔練迷暈丹，學練丹黎做咩鳩！？

已經唔記得左
靈界最高係化神？

行走江湖，當然要有迷藥在手。你按照書冊上的配方，依次序放入草藥。半個時辰後，你打開丹爐，看到爐中那十多顆黑漆漆的丹藥，一股喜悅由然而生，這是你人生中煉成的第一爐丹藥，你終於是個受人尊重的煉丹師。你把迷魂丹收進一個葫蘆。書冊上只有簡單兩種丹藥的配方。你決定

A 繼續鑽研迷魂丹的進階丹藥
B 煉清心丹
C 離開暗室 四處亂逛

番工啦 今晚繼續

A!!!
專精迷藥

樓主寫得越來越hea

A呀

今晚多番時間補番

你想講人界？人界最高係化神，如果唔計嗰啲乜春始祖化身

練多百鳩幾粒磨粉
之後去d細城鎮

B 雙修，要識解藥

LM

修你老母閪咩

同facebook嗰啲留言send條link, 喺到洗留言, 刷宣傳上熱門一鳩樣

看著剛剛煉好的迷魂丹，幻想起將來迷昏敵人後可以為所欲為的情景，你嘴角勾起了一抹邪惡的微笑。你心中下了決定，要繼續鑽研迷魂丹，務求煉出能迷倒所有人的迷魂丹。你根據書冊中各草藥的特性，不停嘗試改良迷魂丹。你不眠不休地嘗試了三天三夜，糟蹋了百子櫃中所有的藥材，終於成功煉出比迷魂丹藥力強一倍的丹藥。然後，成功的一刻，你光榮地倒下了。不知道過了多久，你慢慢地恢復意識，感覺到自己躺在一張柔軟的床榻上。你張開雙眼，看到

A 李若林
B 木清理事
C 一個中年婦人

c 人妻

落手啦

c
神功未大成搵卒仔練手先

你地班人咩事 師姐啊

加強下技巧先
（比師姐知你沉迷煉迷姦藥仲唔仆街 ）

冇話隻藥要嚟做咩既，落敵人個到都得，好似平時啲蒙汗藥咁，同埋可以辯稱要知己知彼，學定點解迷藥，所以諗住以身試藥，一個唔覺意仲可以好感度爆升。唯有希望都可以食到呢條中女

中年婦人見你醒過來，便上前扶起你。「煉丹也不能不吃不喝，這次如果不是我來找你，你早就死在煉丹房了。」中年婦人雖然語氣惡劣，但言中的關愛之意仍讓父母雙亡的你感到一絲溫暖。「你是？」「我叫李嬸，是木理事派來照顧你的，日後你的起居飲食都會由我負責。」李嬸一邊說話，一邊用湯匙攪拌著碗中的白粥。你按過李嬸手中的白粥，然後三兩下就喝光整碗白粥。白粥下肚，徹底溫暖你的身體，亦令你的身體恢復一絲力氣。你決定

A 好好休息
B 測查改良的迷魂丹威力 迷倒李嬸
C 回練丹房繼續煉丹
D 去找李若林
E 去找木清理事

以後係d少婦

以為”

梗係c 翻去鍊個解藥先

你摸一摸懷中的丹藥，心中忽而一癢，想用真人測試改良的迷魂丹威力。你從葫蘆中倒出一顆丹藥，向李嬸表示這是你最新煉成的養顏丹，對身體有益。李嬸沒有多想，一口吞下丹藥。不過一眨眼的功夫，李嬸身體就已經直直地倒在地上。你瞬手指探一探李嬸的鼻息，發現李嬸沒有死，只是昏過去才鬆了一口氣。你把李嬸扶到床上，然後在床邊呆呆地等。一個時辰，兩個時辰，三個時辰過去了，李嬸還沒甦醒。你開始害怕起來，一般的迷魂丹只能迷倒平常人一個時辰，而李嬸已經睡了三個時辰，你擔心李嬸再也醒不來。你決定

A 等下去 直到李嬸醒來
B 去找李若林求救
C 去找木清求救

冇屌閪嘅

少年唔鐘意四十路呀

唔識食

十六歲青頭仔炸

最少都渣下波抽下水呀

比曬機會大家去追若林都無人要

我想要朱茵呀

你想找人求救，但又害怕被人發現你對李嬸下藥。你一直優傻地坐在李嬸身邊，向上天祈禱著李嬸要平安無事，否則你可能要考慮該如何逃出藥神谷。或許是上天聽到你的祈禱，李嬸終於在昏睡五個時辰後悠悠甦醒。看到李嬸眼睛張開的一刻，你心中的大石才真的被放下。你誠懇地向李嬸，表示可能是你煉的丹藥煉錯了，才會令她昏倒。李嬸沒有責怪你，只是拍拍你的頭，然後走去廚房煮飯。你決定

A 回煉丹房煉丹
B 找李若林
C 找木清理事

不如投個票呀

今次B啦，師姐久候了

B
隻藥咁勁落得手啦

B 呀師姐

B!!!!!!!!!

來到藥神谷幾天，你才想起當初踏上求仙之路時遇到的第一個修仙者-李若林，你還依稀記得她也是藥神谷的弟子。你走出房間，隨意攔住一個路過的弟子，問他李若林的下落。他用一種充滿蔑視的目光，瞪了你一眼：「又是一個來找若林師姐的登徒子。這邊向西直走，若林師姐就在那邊的逢生殿。」你沒有向他多加解釋，便直接向逢生殿的方向走。走了大概一刻鐘，你突然留意到前面不遠處有個熟悉的身影，好似是李若林。你決定

A 上前打招呼 表明自己是受師傅之命來藥神谷學習
B 悄悄跟蹤李若林

有主角光環係唔係點簡都有得食

唔係 你做到成個賤人咁 又仆街咪會食唔到

但好番少少都

如果巴打識玩，一定係做救命恩人，為女重傷跟手食女

B過半數

你沒有上前打招呼，反而悄悄跟蹤李若林。李若林向前繼續行了一段路，突然一個閃身，飛到你面前。她手上的軟劍也剛好停在你的咽喉上，只要稍稍前進多半分，就足以奪去你這條小命。你連忙向李若林表明自己身分，並向她展示師傅給你的木牌。李若林看過木牌後，終於肯放下手中的軟劍。這時候，你才有時間仔細欣賞李若林的美貌。李若林的五官是典型的美人胚，大眼，高鼻，薄唇。但最引人矚目的是她那雙明眸，明眸流轉間彷彿帶動著滿天星河，每時每刻都像對你說著秘密，令人離不開她的雙眼。「喂，看我看呆了嗎？」李若林的手在你眼前揮動，似是被你的傻樣子逗樂了，開懷大笑。你在心中收回剛才的說話，她除了那雙明眸，還有笑容能令人傾倒。她的笑容是畫龍後的點晴，令她美得更不食人間煙火，就如畫中走出來的仙子。你她不容易清醒過來，決定

A 讚美她的美貌
B 向她抱怨書冊上只有兩種丹藥的配方
C 向她請救仙術

J左朱茵張相先開始寫

好正呀 Sandy 紫霞

睇完佢最近老哂果個樣

睇舊相啦緊係

紅顏易老

c
太弱驚比其他師兄打死

諗起張曼玉

樓主
隻game係咪有d神功要童子身先練到

頭先未有時間追曬所以留名先，今次 C

你見李若林的實力高超，便向她請教仙術。至於剛才內心的小漣漪，你把它深深埋在心的最底層。「你師傅是司仙，竟然向我請教仙術，不是在開我玩笑吧？」李若林的頭微微靠前，向你單一單眼。你再次因她雙眼的美所發呆，隔了一會兒才向她解釋你只跟了師傅一年，並好奇為何她會稱師傅為司仙。「你竟然不知道司仙的故事，真是枉稱他的徒弟！你可知道他是自古以來第一個成功渡過雷劫的神人，本可以飛升仙界，卻為了尋找他妻子的轉世而三度拒絕飛升天梯。聽說他如今四處在找他妻子的轉世，真希望他能早日找到。」你彷似從李若林的眼看到對師傅的愛慕，這令你有些不爽。但你總算明白為何師傅要四處遊歷，為何藥神谷中人對你如此尊重。但師傅再厲害也與徒弟無關，如今學更多的仙術增強自己實力才是皇道。你決定向李若林請教

A 近攻類仙術
B 遠攻類仙術
C 身法

有d設定係

但應食則食係我原則

當然要溝掂先啦

B
依家毫無攻擊性
淨係識飛

主角會唔會係師傅妻子的轉世? 記得師傅佢對眼呆哂

B

Btw是咪代表以後有機會ntr師父

唔怪之得有閪唔屌
原來係女人

a
冇人揀a我揀

b 有五票啦

練到主角好似天龍前期個段譽咁
迴避MAX但冇攻0

再唔係師傅老婆係主角娘親...

咁既話有啲似仙4

「若林師姐，我想學進攻型仙術，尤其是可以遠攻的。」李若林叫你示範你學會的一切仙術，方便她教你一些可以搭配的仙術。其實你只會一招，就是御劍術。你施法使飛劍騰空，再一下跳上飛劍，得意地向李若林展現你控制飛劍的功夫。你一時向上飛，向左飛，十分忘形。突然，一把軟劍刺向你的飛劍劍柄，你重心不穩下從飛劍上跌下來。李若林揪著你的耳朵：「堂堂司仙的絕世劍法被你當馬車用，真是買櫝還珠。你竟然能控制仙劍騰空，何不練習隔空控制仙劍，到時千里外取人人頭豈不快哉？」一言驚醒夢中人，你一直被過去看到的飛天修仙者誤導，以為師傅的御劍術只能用作飛天，卻忘了劍最基本的功用-殺人。「不過，只會一套仙術又難以在江湖行走。就讓我教你一套身法，方便你將來打不過，也可以逃跑。」就這樣，李若林花了整個下午教你一套叫「飄搖七步」的身法，你雖然花了大半時間去欣賞李若林曼妙的身材，但亦學會了「飄搖七步」的基本走法。你見夜已轉黑，決定

A 請李若林到附近小城的酒家食飯
B 回房休息
C 邀請她一起與李嬸食飯

唔係b赢咩
樓主都想玩迴避max?

C

不過山門中人唔是要辟穀嘅咩 主角瘋狂食嘢會唔會去唔到俗氣

唔係呀 其實御劍術真係用嚟遠攻架

係我之前淨係寫飛下飛下誤導左大家

唔關師傅事

c
親情(?)牌

係喎
樓主整返個主角屬性表好d喎

樓主不如喺每個新劇情最前面寫翻係邊一個選項嘅後續

C 邀請她一起與李嬸食飯

「若林師姐，我見天色已黑，不如今天到此為止，明天再練。而且你不如去我屋食飯，谷中指派給我的李嬸廚技可厲害了。」李若林見你一臉疲態，便點點頭答應你。你在走回房間的途中，表示剛才煉丹煉失敗，險些害了李嬸性命，覺得十分失敗。李若林反問為何教你練丹的師傅沒有從旁輔助，你順勢道出宮中沒有安排師傅教你，全是你自己摸索。你借機會請求李若林教你練丹，她想了一想後便答應了。食過李嬸煮的飯後，李若林走回她住的地方，而你亦美美地睡止一覺。一覺醒來，你決定

A 找若林師姐請教「飄搖七步」
B 找若林師姐請教煉丹
C 懶懶地在房中休息
D 修練飛劍
E 在谷中買四處亂逛

好呀又

但我仲未諗到主角叫咩好

大家討論下

我揀個多人鐘意既

E

魂初弒

Btw D

東方未明/小蝦米

女神約我食宵夜

我而家有街街出

聽晚先出文

之後都會係定時八點後繼續玩

多謝大家

C 做廢青

阿強

砲王

不如炮王
有火勁啲

樓主姓乜就叫乜炮王

咁主角姓咩

咁樓主姓咩

推

痴線

個名好出戲

btw 照用

（將來）夜御百女唔係炮王係乜

主角姓王，叫炮王
以後可以同啲npc講：「如果我xxxxx, 我個名倒轉寫。」

提下樓主出屬性卡果時好認真諗埋隻game數據有冇bug
隔離勇者咁難玩係因為佢無賺錢方法同休息唔回血回魔（除非佢end game後有合理解釋唔係根本世紀大bug）

爛尾？

好多謝你地對個post咁認真

但放心 離打鬥場面仲有段距離

（你地而家仲好廢，同人地打好快死）

我會慢慢執好先出

唔會

今晚八點準時收看

加油

咁搵條女𨳒下先，中女都ok

做咩唔專心d溝掂李若林

扑李若林唔好咩

朱茵啵

青頭仔！搵個中女練好啲技術先！
一陣窿都入唔到就無謂啦！

樓主唔肯屌李嬸呀

準備

推！

想屌李嬸

D
飛劍片爛李嬸啲衫

樓豬去左邊

散啦散啦

仲Ot緊

偷偷地打緊一篇

D 修練飛劍
既然知道了御劍術的威力可以變得更強，你決定專心修練飛劍。據李若林所講，一般的築基期弟子御使飛劍時，飛劍只能勉強在自己身邊三五米飛行，但你第一次嘗試，飛劍已經能直奔十米外。此時，你才真正了解到師傅司南的厲害，單單一套入門的劍法已經比其他人優秀，假如能學會師傅的一招半技，想必能在江湖橫行無忌。你每日都關自己在院子內練習，好幾次你都看到李若林在院外觀察你，你都不為所動。一個月的苦修後，你練到了如今御劍術的極限-三十米，這意味著你能隔著三十米的距離，隔空殺人了。有了這一技傍身，你行走江湖時，亦有些底氣。時間一空下來，你開始想東想西：師傅為什麼要收你為徒、師傅為什麼不傳你修仙心法，卻又教你厲害的御劍術、師傅甚麼時候會來找你、師傅要怎樣找師娘的轉世，你要如何找到師傅。一個又一個的問題累積在你腦中，你感覺自己身在一片濃霧中，怎樣也走不出來的感覺。你大叫一聲，終止自己的胡思亂想。既然想不透，就不要想，反正有一步走一步。你決定

A 找若林師姐請教「飄搖七步」
B 找若林師姐請教煉丹
C 懶懶地在房中休息
D 在谷中四處亂逛

D

做Mk jai

大家有冇諗過其實係主角練左一年都咁廢師姐唔忍心打擊佢先咁講
btw藥王谷成個月除咗師姐冇人過嚟理下主角又好好野
司南個牌其實係酒店房卡？

有李嬸

李嬸似係住埋一齊
唔洗行過嚟所以唔計佢

咁計好似真係冇
可能因為當初冇閒逛

A 找若林師姐請教「飄搖七步」

你決定精進自己的身法，畢竟江湖在走，打不過也可以走。李若林要你先演示你苦練一個月的御劍術，當見到你御劍的距離遠達三十米，她驚訝地張開嘴巴，令你不禁想入非非。你在李若林的指導下，練習「飄搖七步」的演變步法。一個下午就在李若林溫柔的指導下渡過，然後李若林就被一名弟子叫走。你只好獨自走回自己的院子。突然，你眼尾看到兩個神秘的黑影在空中掠過。你記得那個方向是谷中的藏仙閣，主要保存珍貴的藥材和物資，是藥神谷中一個少數有人駐守的地方。你在藥神谷中逗留的這段時間，知道谷中弟子的衣物是青色為主，縱有其他顏色，亦以淺色為多，絕不可能會穿黑色衣物。況且，如今天色已暗，對方行事鬼鬼祟祟，這令你想起入谷前在草叢偷聽到的「偷藥」二字。你決定

A 偷偷跟蹤黑衣人
B 出手偷襲黑衣人
C 告訴李若林黑衣人的事情
D 繼續回房

正路個管事點都要過嚟睇下主角自學煉丹有冇玩到炸死自己同李嬸呀
話哂係大俠司南個徒弟
所以我咪話司南比佢個令牌其實係咪酒店房卡

司南同藥神谷嘅關係之後有機會會講

其實由木理事hea答你

煉丹又淨係俾本咁hea嘅書仔就知

話說練御劍術有冇加真氣/內力/真元之類果d野
我驚到左隻抽果時主角好似果d少林功夫vs MMA咁主角舞嚟舞去跟住直接比人一拳打昏

把劍飛緊嗰陣畀人捉住咗會點

諗諗下師傅真係好濕鳩
睇咁多武俠同仙俠最重要都係心法
修為夠高腳踩空氣快過御劍一拳一座山
淨練招式就淨係得個樣
師姐：冇修為都Chok到飛劍，唔通佢有神通？

不如走啦
藥神谷都唔歡迎我地
跟黑衣人走

既然嚟到
就梗係破左師姐個處先走
話哂都決定左主角叫乜炮王
依家一炮都未射過呀

咁又係

如果師姐已經唔係處咁點

話唔定司南執咗樣上乘法寶 發現法寶背後大有玄機 應該係有一套對應心法配合法寶 但又搵唔到套心法嘅修練法門 所以想主角先練技巧 後補心法

點只冇修為，樓主直情冇講主角有冇靈根 ，雖然如果冇個故仔就講唔落，但始終靈根萬中無一，提兩句都得掛

好有道理
唔怪之得拜師咁hea都收主角
白老鼠

不過炮王有巨根

我懷疑到時人物卡主角種族係newtype
個御劍其實係主角夾硬當牛油炮用

下次見到師傅時

俾個機會你問清楚師傅

幾時見到
好掛住師傅

A 偷偷跟蹤黑衣人

憑你的機靈才智，你推斷出黑衣人此行是來偷丹藥的。你決定偷偷跟蹤黑衣人，先暗中觀察他們的行動，再先下定奪，你可沒有忘記當初與白衣女子在一起的是個青衣男子。青衣可是藥神谷的招牌，這一次看來內鬼是少不了。你偷偷跟在黑衣人身後，只見他們一個飛身就跳進一個宮殿中。你留在原地不動，不一會兒兩個身穿藍衣的身影再次出現在你的視線。雖然身上的衣服變了，但你認得他們的身影，正是剛剛的黑衣人。藍衣人走到藏仙閣的不遠處，突然跳到正門口，對守在正門的弟子進攻。你有些不解，偷藥不是要偷偷進行的麼，為什麼他們要光明正大地進攻？不過三兩下功夫，藍衣人就被守門弟子擊斃在門前。你見事情已經解決，決定

A 走出去 向守門弟子解釋你見到的一切
B 默默回自己的房間
C 走回李若林房間 告訴李若林你見到的一切

睇下師傅幾時記得有你呢個徒弟仔囉

Btw 終於放工啦

難得咁齊心

一致通過

C 走回李若林房間 告訴李若林你見到的一切

你覺得此事絕非表面你看到的這般簡單，你決定把事情始末告訴藥神谷中你唯一相信的人-李若林。你折返回到李若林的房間，李若林已經回到房間了。聽完你所說的一切，李若林還來不及說話，就被外面傳來的大叫打斷。「若林師姐，不好了。藏仙閣中的還魂丹被偷走了，當時守門弟子被穿著昆侖派衣服的人牽引在正門，另外二名黑衣人乘機潛入閣中偷藥。」你與李若林同時醒悟到這是一招「聲東擊西」，但你搞不懂為何黑衣人要穿昆侖派的衣服。如此簡單的離間計連你都看出，你不相信藥神谷數千弟子會看不出。李若林像是看出你的疑惑，低聲解釋：「昆侖派有位長老日前被人偷襲，危在旦夕，正需要一顆還魂丹保命。如今這一出，我們也弄不清是昆侖派掩耳盜鈴的計劃，還是魔道中的離間計。你身分尷尬，不易在這件事中出現，快從側門偷偷離開。」你決定

A 問清楚為何自己身分尷尬
B 堅決要挺身而出 說出真相
C 從側門離開 裝作今晚一直在房中

c
機智的讀者已經估到乜事唔洗問了

返房訓覺啦

練左成日都攰啦

C 從側門離開 裝作今晚一直在房中

你聽從李若林的吩附，從側門偷偷離開。一路上儘量選少人走的小徑，花了比平時長一倍的時間才回到房間。你回到房間後，不由回想剛才李若林的說話。她說你身分尷尬，但你是司南的徒弟，司南又有藥神谷的令牌，身分為何會尷尬？最後，你抱著滿腔的疑問入睡。一連幾日，李若林都沒有來找你，你又不好在這樣緊張的時勢下亂走，只好在院中苦練「飄搖七步」。十日又過去了，你感到情形不對勁，李若林不可能這麼長時間都不來找你，唯一的解釋是她出事了。你決定

A 找李嬸出去打探消息
B 截住路過的弟子詢問
C 去李若林房間

其實練左咁耐功樓主有冇mark底技能等級

技能表：
［一］御劍術 （經驗值：150/1000）
｛三十米內能任意操控，能持續操控一個時辰｝

［二］飄搖七步 （經驗值：70/100）
｛當遇到敵人攻擊時，有一定機會避過攻擊｝

咁修為呢
唔通炮王真係Newtype用NT神力控劍

睇嚟招御劍術仲有大把進步空間喎

直接答你 無呀

咩心法都未練 同個普通人有咩分別

而加係咪出a路線

屌
濕鳩師父
練拳不練功，到老一場空呀ching

有冇人同我一樣都係唔明點解身分尷尬

我估係因為炮王唔屬於任何一方勢力掛
應該同師傅有關

A 找李嬸出去打探消息

如今時勢緊張，你決定叫李嬸出去打探消息。晚飯期間，你提到最近李若林沒有來找你，可惜你偏偏修練到緊要關頭，無暇去找李若林。李嬸一口答應，會趁外出拿食材的時候去找李若林。只是，她答應的時候，一直用一種奇怪的眼神看著你。你感覺她誤會了甚麼但又無法解釋，只好用力扒飯，裝作不知。第二天，李嬸回來了，告訴你

A 李若林出去執行任務
B 李若林被谷中弟子捉走 困在刑堂

哇哇哇
想b但炮王應該一個都打唔蠃
要諗諗

係喎
唔記得咗炮王依家仲係廢柴添

仲可以用強力春藥但成個谷都係老手應該比人秒解
但揀a又好似浪費樓主一番苦心

咁就b啦！
交畀樓主兜

好！

b呀！

諗諗下要爆格救人
如果冇奇遇的話唔係唔得嘅
炮王優勢係明明係普通人但唔知點解撚到劍（師姐知炮王身份尷尬應該唔會周圍同人講）
咁就可以玩遠程喑殺
就算比人發現係附近都可以話自己係出門口曬太陽
就算真係監生比人捉埋入去
賭班友唔會搜普通人身
塞定堆強力春藥關鍵時刻控場覆桌

B 李若林被谷中弟子捉走 困在刑堂

你知道這件事肯定與偷藥一事有關，恐怕是你連累了李若林。你回到房中拿著飛劍，氣冲冲走出院子。一人做事一人當，你要向其他人說出當晚的真相，你要救李若林！剛步出院子，青衣弟子就從走廊兩旁的牆上跳下來，擠滿了本來空無一人的走廊。在一眾青衣弟子中，你只認識當初招待過你的木清理事。你大聲向木清問道：「木理事，這到底是怎麼回事？」木清臉上再無當初的恭敬，帶著譏諷的語氣道：「臭坑出臭草，司南那個叛徒教出的徒弟果然還是個壞種。」叛徒？師傅是藥神谷的人？還來不及問清楚，後頸突然傳來陣劇痛，你眼前只剩一片黑暗。你慢慢恢復意識，你感覺到身下有東西刺刺的，大概是草之類。你張開眼睛，看到

A 李若林
B 司南
C 一個表情嚴肅的女子

巴打諗得好好

可惜未出門口就被人擋住個門口

仲諗住終於入戰鬥畫面

b
依家同師姐一齊坐牢就真係冇得覆桌啦

話唔定 師姐感動到會以身相許呢

死都起碼破到處

身為炮王
點會為一棵樹放棄成個森林

大家都想開後宮

好似係得樓主你唔想

老閪都B啊！

見師父學神功啦屌

B五票了

比返套心法
唔好再逼炮王用NT神力撚劍了

師傅可能有故仔要講

眼前人氣質高貴，面容年輕俊朗卻又有一雙看透世事的雙眼，正是你多日不見的師傅-司南。司南見你醒過來，就向你遞來一顆丹藥。你認得那顆丹藥與之前師傅給你的是同一種丹藥，正正是服食了這顆丹藥後，你才能御使飛劍。你一口服下丹藥，熟悉的溫暖從丹田中傳來。司南見你臉色紅潤起來，才開口道：「本座知道你有很多疑惑，本座會一一解釋。本座的身分，想必你已經從旁人的口中得知。本座曾是藥神谷的真傳弟子，後來發生了一些事後離開了。本座叫你來藥神谷，本是打算借此事與谷中師兄弟和解，卻想不到竟然發生這樣的事情。」司南突然停住了話，似是陷入對往事的回憶中。你決定

A 問他為何要收你為徒 卻不傳授你修仙心法
B 問他當年發生了甚麼事
C 甚麼也不做

A
唔想做NT渣高達

A 問他為何要收你為徒 卻不傳授你修仙心法

「師傅，你為什麼明明收我為徒，卻不教我修仙心法？」你心中一直累積的不解、懷疑，在這一贏一股腦的爆發出來。司南看到你泛紅的雙眼，嘆了一口氣：「當初你跪下來拜我為師的時候，我本是想拒絕，但你這雙眼實在和真兒太像了。你看著我的時候，就像真兒看著我，我拒絕不了真兒⋯⋯我有一刻甚至懷疑你就是真兒的轉世，所以我教你御劍術，御劍術是真兒最愛看的劍法。但當我看到你練劍時，我知道你不是真兒。我當年在真兒的靈魂上刻下了我練劍的片段，這樣她轉世後，只要看到有人用御劍術，就會自動想起那些片段。但你沒有，你第一之練劍的時候，有的是興奮，但完全沒有疑惑，我就知道你不是真兒。或許是人有相像吧⋯⋯」你終於明白一切，原來師傅之所以收你為徒是因為你這雙眼，所以才一次又一次地看著你這雙眼發呆。但又因為知道你不是師娘的轉世，所以失去對你的期待，不肯教你任何心法。「這件事是本座的不對，本座當時失望過度，完全沒有理會你。你會否原諒本座？」你毫不猶豫地點頭，領你踏上求仙路的正是眼前這位深情人，而且在李若林的影響下，你早就以身為司南的弟子自傲。司南欣慰一笑：「本座會的心法有兩種，一種是藥神谷谷主真傳弟子才能學的［枯木心法］，學會後可以催生仙草，亦可以加速體內靈力的恢復，更可以保拎容顏不衰。另一種是本座自創的［破天心法］，講求一劍破天的氣勢，勢要與天、與地、與人爭。」你選擇

A 「枯木心法」
B 「破天心法」

炮王係女人

訓啦 今日係我遲到 對唔住大家

唔係呀

炮王係仔仔 所以師傅

老鏈都b啦

唔順便問埋咩原理令自己可以凡人之身撚劍？

粒丹

就係想知粒丹乜玩法

A ，覺得枯木心法有得進階

學完b 再跟師姐學a

B啦 ，學完A會變枯木

B過左啦

感覺a喺劇情上有好大潛力

A

B 「破天心法」
你被師傅那句「與天、與地、與人爭」所吸引，修仙講求的不就是這樣麼？而且，單單這是師傅所自創，就已經足夠讓你選擇它。師傅聽完你的選擇後，安慰一笑：「不愧是本座的徒弟，但［破天心法］其實是我根據一本殘書自創的。我一直感覺可以向不同方向突破，而我只是選擇最適合自己的一個方向修練。這是那本殘書，上面有本座之前抄下的心得，你且自己研究一二。若遇到不懂的地方再問本座，你以後就跟在本座身邊。」你決定

A 就地修練［破天心法］
B 詢問師傅藥神谷發生了甚麼事
C 請求師傅救出李若林
D 請求師傅再教你一招半式進攻的仙術

簡單嚟講 御劍要有靈力

平常人要修練先可以有靈力

而師傅貪方便 想知你係咪真兒轉世

淨係俾粒藥你食

等你體內產生一細股靈力 可以御劍就算

都話去魔教㗎啦

B 詢問師傅藥神谷發生了甚麼事

對師傅的疑惑消除了，又得到本絕世心法，你終於想起被打暈前的事-李若林被捉走。你心急地問到底發生了甚麼事，師傅嘆了一口氣：「當日招待你的那個理事是我師兄的徒弟，當年因為我離開門派的關係，師兄對我十分敵視。而那個小女娃是我師妹的徒弟，師妹一直諒解我，所以我與她一直有聯絡。這次偷藥一事，大家都未搞清到底背後的幕後黑手是誰。就在大家討論細節的時候，有名弟子指出事發時，你就躲在藏仙閣外，而且事後又有人見到鬼鬼祟祟回房，懷疑你是幫兇之一，要求刑堂捉拿你。小女娃馬上就站出來為你解釋，但我師兄堅持不理，更想為此責罰她。師妹為保她的安全，對外宣稱已經將她關入刑堂，其實只是軟禁她在房中。當日幸好我及時趕到，不然憑你的功夫，早就死在我師兄徒弟手上。」想透這件事的你立刻對師傅描述當日偷聽到白衣面紗女與青衣男子的對話，師傅冷哼一聲：「果然是聖女宮的人幹的，好手段。只是藥神谷竟然出了內鬼，這可就糟糕了。」你決定

A 要求到藥神谷探望李若林
B 甚麼都不說 跟隨在師傅身後

A,救美人

B 跟住師父好玩啲
搞咗李若林咁耐都食唔到...

容乜易比師父食埋

BL

我講李若林

唔會掛，李若林又冇話似師娘（起碼師父見過佢啦），仲要係佢（師父嘅）師妹個徒弟喎

李若林又咁崇拜師父
等陣師父見到佢咁靚,食埋唔出奇

A先啱，打錯

A 要求到藥神谷探望李若林

「師傅，我想回藥神谷探望若林。此事她是因我而受苦，我欠她一句道歉。」師傅用一種曖昧的眼神看著你：「短短一個月就成功搭上藥神谷中最美的那朵花，真有你師傅我的風範。我們一起回去吧，我也要回去與師兄好好敘敘舊。」師傅挾著你一個跳躍，就回到李若林的房間，你這才知道原來你們一直沒有離開過藥神谷。師傅放你在房門前，就離開了。你猜想，以師傅剛剛說話的語氣，大概藥神谷中又要死上幾個人。你推開房門，見到李若林悶悶不樂地坐在床邊。多日不見，你感覺李若林又瘦了。你大步走到李若林面前，蹲了下來。李若林原本灰暗得如一潭死水的雙眸，瞬間綻放出點點星光，美目流轉間，那個動人的李若林回來了。雖然你沒有戀愛的經驗，但你知道一個女子如此在意另一個男子，心中想是在意這個男子的。你決定

A 一手拖住李若林的手 說：「對不起，我回來了。」
B 「我師傅來救我了，你不要擔心。」
C 「你瘦了。」

d！落春藥！

係專家面前落春藥

其實師姐點解會鐘意炮王
知道炮王有巨根

因為師姐知道你係主角

或者師姐想借你過橋 食師傅

其實係我想大家食師姐

如果唔係你地練到炮王咁廢 師姐點會睇得上眼

又關我地事
係司南濕鳩咋喎
浪費炮王一年光陰

師傅無屌炮王屎忽已經要偷笑啦

萬一師傅當時獸性大發

炮王黑化

寫緊

咁呢篇文就可以完啦

因為你被師傅捉住當肉便器

咩都無得揀

等師傅老死就有自由

樓主不如分享下喺之前過去咗嘅劇情
正確方法令炮王係呢個時間點勁過師姐要點選

係無嘅

你地當初無論點揀都唔會勁過師姐

師姐由細練到大 練左十幾年

你練左三兩年就想勁過師姐

但如果當初跟師姐番藥神谷拜師

你會拜師傅個小師妹為師

再慢慢溝師姐

咁快d安排每本書都有嘅跌落山遇老爺爺傳功情節
唔係以後點振夫綱開後宮

A 一手拖住李若林的手 說：「對不起，我回來了。」

你決定一手拖住李若林的手，她的肌膚很滑、很柔軟，比你想像中的還要美好。李若林輕力想掙脫，但你輕輕一握，她就放棄了。這時候，你終於肯定若林的心中是有你的，你此刻只有一種感受，就是感激蒼天。你王炮農村子弟一個，何德何能可以得到若林師姐如此的傾心。若林臉頰不自然地紅了，但她沒有再掙開你的手，反而把頭靠在你的肩膀上。「你怎樣出來的？師伯掌門派人守在你門口，連師傅親自去要人都空手而回。」聽著若林關心的問話，你覺得整個身體都在發暖。你聞著若林幽幽的髮香，解釋道：「是我師傅救我的，當時我一得知你被捉走，就心急想去救你。我一出房門，就被木清帶人圍住。之後，我被打暈了，一醒來就看到師傅。對了，師傅終於將我當為弟子，他傳授了他自創的［破天心法］給我。我一定會苦心修練，到時就有能力保護你。」若林抬頭看著你，深情地道：「我相信你。」你一個按捺不住，就親了下去。若林的嘴脣很香、很柔軟，你輕輕地用嘴脣描著若林的嘴形，一下一下地啄著。若林的眼睛在你親下去的一刻瞪大了，但隨即便閉上雙眼，任你為所欲為。得到若林的默肯，你的舌頭都開始不懷好意，肆意入侵敵方的陣地，逼使敵方與你正面交戰。親了很久很久，若林的身子早已軟倒在你懷內，連你四刻點火的雙手都無力阻擋。正當你打算再進一步，徹底拋棄跟了你十六年的處男之身時，一陣敲門聲打亂了你的節奏。李若林此時才回過頭來，輕輕推開你，默默整理被你弄亂的衣服。你帶著整腔的慾火，憤怒地打開門，看見師傅正一臉悠然地看著你。你決定

A 大叫一聲：「我要燒你春袋。」
B 默默走出屋，然後關門。
C 迎請師傅入屋坐坐

c
依家仲要靠條濕鳩

C

等佢死左先燒佢春袋啦

A!

c
百忍成金

3比2

不如寫下人物屬性卡

btw我寧願你後補設定師姐同炮王細個其實見過只係炮王唔記得之類果d愛情小說設定
好過依家就咁夾硬嚟

咁好啦 反正師姐都到左手

我點改都可以

師傅仲有價值，唔好得罪住

C 迎請師傅入屋坐坐

你迎請師傅入房坐，師傅一口拒絕，表示只說兩句就走。然後，師傅一臉嫌棄的表情：「給了你足足一個時辰，仍然甚麼都做不到，手腳未免太慢。」你氣得牙癢癢，但又苦在打不過師傅，只好強忍下這股怒氣。師傅被你的表情逗笑，大笑了好一陣才繼續道：「我已經與師兄交涉好，以後你我永不踏入藥神谷半步。作為代價，我已經將當初帶頭圍你的那個弟子殺了，而且還搶了谷中大部分珍藏的丹藥，以後你的修行不必擔心丹藥問題。至於你與那小女娃的問題，我不參與。是要帶她走，還是留她在谷中，你自己選擇。」你回到房中，向李若林交代一切，詢問若林意見。李若林抱著你的腰：「如今就算我留在谷中，亦只會惹來眾人白眼，倒不如跟著你一起浪跡天涯。」你與她再度熱吻，你無比感激這個女子為你犧牲的一切。不一會，李若林輕輕推開你，表示要與她的師傅道別。你攬住她的腰，表示要一同前往，拜訪一下師叔，畢竟你把她最美的徒弟騙走。你拖著李若林的手，一起去到逢生殿主殿內的房間。你們推開門，看到

A 一個青衣女子獨自坐在桌前喝茶
B 一個青衣女子捉住師傅的衣袍默默落淚

b

報復時間到了

A
可能要咁揀先帶得走

揀b 陣間師姐心軟唔走

帶住正宮咪冇得係出面包二奶

老細番左嚟

今晚應該八點繼續

高汁樓主番工不忙打故，抵讚

光明正大

屌食食下下午茶見到 我要燒你春袋 成塊咬爛哂既雞排噴出來

炮王仲未打得贏師姐

講兩句
其實隔離勇者post好睇 好大比重係因為文筆
作者無論係描寫 心內os 人物性格說話風格都有下功夫

我覺得樓主你係勇者
講真我未見過有人係兩登寫修仙
又講真 修仙故要寫 好考寫作功力
唔單止係啲功夫名有修仙特色
更重既詩意 點樣先寫到同一般mk文學唔同
又做到種“仙氣”出黎
我自己睇過煙雨江南既 塵緣
文筆好靚 樓主may have a look

最後 我諗好多負皮係因為香港人根本唔識修仙故 覺得係中國terms 所以負皮
樓主唔好介意！

btw B
雖然唔知有咩發生
但想聽下犯人自白

其實負皮我唔在意呀

當初出呢個post 原意係想將我腦中嘅仙俠世界寫出嚟

玩樂為主

至於文筆 我都認自己麻麻

但係又係趕住出 又寫得多

真係執唔到太多

而且我呢個故真係完全跟大家意見行

所以無得寫得先

文筆方面請大家多多包容

煙雨江南本罪惡之城仲好睇

不過唔會修仙 係西式野

ching識啲野

你個題目係修仙wow但係

大家討論下姐

咁我真係最鐘意佢本罪惡之城嘛

我最鐘意睇黃書

B！

可能寫多啲對景色既描述會好啲

呢個題材少人寫
暫時劇情都幾有趣
會追落去
支持樓主

睇淫術鍊金士

童年回憶

打字好攰

成日想偷懶交代主要情節就算

不過 我會加番多d

好鐘意睇d屌蘿莉的書

B 一個青衣女子捉住師傅的衣袍默默落淚

你們走到殿主房前，沒多想就推開門。「你已經找了她三百年，還不能忘記她嗎？」剛推開門的一瞬間，你就已經後悔了。只見一個容貌不比李若林的青衣女子正淚眼汪汪地拉著個華服男子的衣袖，一滴晶瑩的淚珠滑過女子臉頰，可謂我見猶憐。但糟糕的是，那個被女子拉住衣袖的華服男子不巧正是你的師傅-司南，而你亦清楚地看到司南臉上的為難之色。你使出生平最快的速度關上門，然後拉著還搞不清楚甚麼事的李若林走回逢生殿主殿。很快，司南就急步走出來，叫李若林入房，說她師傅有要事交代。李若林一離開主殿，你就感到殿中氣氛開始變得凝重。你心知不妙，為免被師傅殺人滅口，你立馬抱住師傅大腿，邊哭邊說：「我甚麼也看不到，師傅你放我一條生路。我不想抱著處子之身死去。」司南被你誇張的演藝逗笑，一邊扶起你一邊道：「我司南的弟子可不是任意彎下膝蓋的膽小鬼。放心，師傅不會殺你滅口的。」你見師傅確實沒有殺你的意思，膽子也大起來：「那你與師叔她⋯⋯」師傅嘆了一口氣，緩緩道出：「當年師妹曾傾心於我，但我當年遊歷時，早已與真兒相戀，所以就婉拒了師妹。這些年，我見師妹沒有再提，以為她早已放下，卻不想⋯⋯」李若林雙眼通紅的走了出來，叫你獨自入房，說師傅有些話想交代你。你一入房，青衣女子二話不說，就拿出一顆丹藥命你服下。你決定

A 打死也不服下
B 順從地服下

A

btw, 青頭仔第一次咀就識french kiss

A，希望唔會真係比人打死

A
我懷疑係食咗就屌唔到第二條女的藥

A 藥唔可以亂食呀

B有五個了

B
靈丹威而鋼

你咁講一講我有啲淆添

B 順從地服下

看著青衣女子嚴肅的表情，你明白眼前這位並不是在開玩笑，她真的在迫你作出選擇。你在心中衡量了一下，推斷師叔這麼愛師傅，應該不會毒死你吧！你按過丹藥，閉上眼睛，一口就服下丹藥。丹藥下肚後，完全沒有反應。你呆呆地問了一句：「這是甚麼藥？」青衣女子，不，師叔捧腹大笑起來，與師傅大笑的動作一模一樣，你有些搞不清楚他們兩位老人家的脾氣。師叔笑到氣咳後才道：「你不問清楚就服下，萬一是毒藥怎麼辦？你師傅這麼天資驕世的天驕怎會收下你這個呆子？」你弱弱地回了一句「我相信師叔不會殺我。」師叔沒有理會你，繼續道：「我本來打算以這顆丹藥試你對若林的真心，卻想不到你是個呆子。放心，這顆丹藥不過是治肚瀉的，吃了不會越身子。但小子，你要記住好好對若林，不然我下次餵你服的就是絕子絕孫的毒藥。你點頭答應，就被師叔趕出門。你關門的瞬間，看到師叔臉色蒼白地看著剛剛師傅站過的位置。回到主殿，師傅問你打算到哪邊遊歷。你決定

A 去冀州（萬劍山莊所在）
B 去中州（昆侖州所在）
C 去揚州
D 去雍州

A
樓主快d安排跌落山奇遇

A

各個門派都瞭解下先啦 結交下美女才俊都好

B 因為之前有講昆侖有事

但覺得應該揚州

入魔要去邊

帶住條女入魔會比佢斬死先

C 要去食揚州炒飯

師姐一齊入魔

驚佢比魔教公有化做肉便器

利申:最憎NTR

A 去冀州（萬劍山莊所在）

你對去哪裡沒有甚麼意見，就隨口說「去冀州吧！」師傅點點頭就帶頭走了，李若林摟住你的手臂默默跟著你走。師傅沿途上看到甚麼草藥都會指給你看，再告訴你草藥相應的搭配和其相生相克的草藥，一入夜就指導你［破天心法］的入門。［破天心法］不愧是師傅自創的心法，單單練出第一縷靈氣，就已經花了你三天的時間。而李若林就一直默默跟隨在你身邊，在你練功時為你抹汗，在你口乾時為你遞水，你們之間的感情亦在相處的點點滴滴中昇華。終於，在邊走邊停的趕路中，你們在二十天後才來到萬劍城，同時你亦在無比的努力下，和師傅無限量提供的丹藥下，成功突破到煉氣期，進入築基級。進城找了間客棧安置後，你決定

A 去當初與師傅相遇的酒館
B 去當初相遇兩批人的飯館
C 留在客棧苦修

C
振夫綱

快啲練到打得贏師姐
炮王就可以為所欲為

一定係A ，師傅留得係個到實有原因

下集加甜

大家想唔想睇詳細版

想 這是必須的

加甜你唔好諗住飛劇情
Btw c

冇詳細我諗樓主你以後都唔洗蒲頭了

仆街 俾你踢爆左

仲諗住加重甜當一篇

跟手訓覺添

炮王得果幾日修為打底
師姐有成十幾年功力
睇怕都係郁兩野就攤係到比人騎成晚

C!同師傅雙修

係師姐同師傅雙修

你係外面打飛機

返谷搵李嬸

我都想畀師姐騎成晚

連屎忽都可以比人屌，我就揸下波都唔得，太唔公平呀

C 留在客棧苦修

你心知自己實力不足，於是下定決心要留在客棧修練。師傅每天都會到當初的酒館飲悶酒，飲到晚上才回來指點你。李若林一直留在房間陪你修練，你感覺自己配不上若林的深情，於是加緊訓練力度，勢要儘早達到若林師姐的築基後期。半年時間就在你埋頭苦幹的修練中渡過，你明明每天除了修練［破天心法］外，就是在服用師傅給你的丹藥，但修為偏偏卻卡在前期，苦苦不能突破。一天，你趁若林睡著了，偷偷竄到大廳飲酒。你借酒消愁，飲了一壺又一壺，當若林下樓找你，你的飯桌上已經堆滿了空酒壺。若林甚麼都沒有說，只是扶你上樓放你回床上。她用毛巾擦擦你額頭上的汗，溫柔地道：「不要急，你年紀輕輕，不要急在一時。修練一事最忌心浮氣躁，你越急修為越進不了。」你借著兩分酒意，握著若林的手道：「我怕我配不上你，我怕你被其他人取笑你千選萬選，選了個不成器的阿斗。我這麼窩囊，你為什麼會喜歡我？我有甚麼值得你喜歡？」若林深情地看著你，口中吐出最醉人的情話：「笨蛋，情之一字，哪裡會來這麼多為什麼。我看見你的第一眼，就知道我這一生非你不可了。所以，我故意裝作受傷，令你救我，這樣我才有借口領你入門。你這個傻瓜不但不領情，還問我怎麼入魔道。幸好，你最後拜在司仙門下，命運把你帶回我身邊。我喜歡你，不是因爲你的甚麼，只是因爲你是你。」你一直不知原來兩人之中，竟是她最早動的心。你再一次感謝上蒼，把世上最美好的珍寶賜給你。你直接低頭把自己的脣貼上若林的脣，直接以行動回應若林的深情。若林把手放在你的肩膀上，然後慢慢脫下你的外袍。若林這個動作，徹底勾起你的慾望。

一覺醒來，你感到精神爽利，連體內停滯多時的靈氣亦有所增長。你決定
A 立刻起身修練心法
B 摟著若林 繼續睡覺

推一推先
支持樓主

精盡人亡啦

再執多劑

無力啦 尋日無派報紙已經好叻仔

冇流血
唔係處

師傅不是人

藥神谷師徒丼

Btw 係處黎嫁

仙俠都有踩單車冇左塊膜
btw你寫到師姐為左溝仔扮傷搞到師姐成個人cheap哂

其實我係跟左紫霞個形象去寫
紫霞當初認定至尊寶之後
都係死纏爛打

所以 師姐扮傷係愛既表現
無問題

好似少左d野個po

有冇啲新啲既女呀，朱茵都成正廿歲人

*五

B
雙修多幾次就突破到去下一期

玉女心經

我要小龍女
屌死魚

叫師傅教天下第一淫功房中術，然後再逆練西藏密宗歡喜禪！

再修催情大法！

有冇得走惡人路線，想先姦後殺曬所有女角色

劉亦菲定小籠包先

有 邱淑貞岩唔岩

少咩 儘力啦

小籠包留比你
我要劉亦菲

劉亦菲好似有客串過咁上下啵

客串乜

唔知呢

有冇d後生d架

Catgirl

屌

你真識食 舞住把劍係空中抽插catgirl

奶乾淨d濕疹肉

鮑姐

A 立刻起身修練心法

機不可失，你立刻坐起來修練心法。靈氣沿著全身經脈運行，每運行完畢一圈，靈氣就轉厚一分。靈氣越來越厚，最終靈氣聚集在丹田，又一縷新的靈氣被分出來。你看到身上分泌出來的黑色雜質，開懷大笑起來。終於，突破到築基中期了，你興奮地跳進昨夜叫來的木桶中，用冷水洗刷走身上的雜質。李若林被你的笑聲吵醒，正揉著眼睛睡眼惺忪地看著你。你撲過去抱著她熱吻，直到彼此都呼吸不到空氣才分開。你對李若林說：「我終於突破了，謝謝你。」你們一番梳洗後，就到師傅的房間請安。師傅拍拍你的肩膀，說：「突破了就好，今天萬劍城舉辦拍賣大會，我們正好去湊湊熱鬧。」你們趕到會場，看到

A 上次見過的紅衣男裝女子
B 一個傲慢的華服男子
C 白衣面紗女

c!
睇黎炮王自帶採陰補陽嘅神通呀

我要羅霖

真係要訓啦

好撚攰 聽日見

棋靈王做咩轉account留言

引耆齡王入嚟

C 開始後宮生活了

C

魔教女

C
雙飛是基本

C炮王神功

行開左陣
主角好似仲係戰鬥力得5

唔係話批評樓主，但練十幾日就築基好似唔係幾合理，畢竟一般門派築基已經係中堅力量，搞到我睇落好出戲，反正練三日同練三年都係一句閉關x日/x年既事，練返一年半載會好啲

有冇聽過 主角威能

採陰補陽呀
所以要變強炮王就要不停換新老婆

咪就係白衣女囉

覺得應該B

開始奸淫擄掠修魔之路

我都覺當初寫既時候太趕

好想快快手昇級

畢竟修為太低咩都進行唔到

但兩年築基又好似急左

如果我改番做練氣後期好唔好？

師姐就築基中期

咪話炮王係萬中無一自帶採陰補陽能力的人咪得
所以司南最後知道佢唔係真兒都返去接收返佢
一係就快d安排跌落山遇到傳功長老

唔好，直接寫主角因為呢一件事功力大進，從而啟發佢修仙採陰補陽既念頭，以後佢夜夜笙歌，進行雙修，而皆因每條女嘅仙術特性都唔同，所以佢要晚晚換女，姦淫擄掠，黎達成佢成為世界第一仙人嘅夙緣。

屌我地不嬲都打算咁做架啦

飛劍

笑死，好地地修仙變咗修大淫魔

有無人睇過黃易啲書
扑野練功大法

淫仙主修歡合術

講左咁耐，其實主角嘅個性係點

你覺得炮王係點？

大種馬

btw我覺得樓主現實應該好純情
炮王完全冇賤男feel
師姐又一見鐘情

咁就四十頁，希望樓主唔會因為我地太淫賤而棄故

我都驚樓主屌完佢女神朱菌後無哂鬥志爛尾

家下有師傅睇住
同女神日屌夜屌
邊有鬥志去努力

應該遲下女神比人捉走左 師傅又因為某d原因出唔到場 （可能用自己為媒介封印左個大魔頭）
之後流落江湖
溝聖女 建立勢力 打魔頭
成一代大種馬傳說

其實主角係師傅既淫威之下食女己經覺得好老尷，為左實現自己狼子一般既野心，決定暗地裡加害師傅，奪走佢一身武功，將師傅害成廢人，然後拍拍屁股就走，不帶走半點雲彩。

燒佢春袋

神功既成，主角對外就可以宣稱師父司南被妖魔鬼怪、魑魅魍魎擄走左；仲可以假借師父既遺志，搵到佢前世既愛人，與其大戰三百回合！

樓主開2未